致家長們：我終於知道啲後生咁鍾意搞事既原因！

家長們
知唔知點解永遠啲抗爭活動都係年青人參與佔大多數？
因為佢地收錢？因為佢地容易被人煽動？

係因為你地班大人唔肯企出黎呀！！
612嗰時 個撚個父母話班仔女唔應該衝出去、話暴力唔岩

如果唔係因為612有班後生衝 令到社會添加左壓力俾政府 政府會肯暫緩修例？
暫緩修例對你地無得益？點解唔係多謝班後生肯為你地爭取 而係倒轉頭話佢地衝動、唔經大腦？

睇返其他國家既示威 都見到唔少成人 3、40歲既中年示威者 而香港真係可悲 得班十零歲既細路拎住把遮 用條命去博 最後爭取到政府讓步 就比人當垃圾咁唾罵

各位家長諗下 如果無左香港年青人會點 可能條條例通過左喇
我唔係盲撐衝既年青人 只想講 即使家長們 你地唔鼓勵 但都唔好潑冷水 因為

佢地係做緊你地原本應該做既野

父母要供樓要搵錢比你衝完返屋企有張床訓有啖飯食

因為香港人怕死

推 同埋係我地呢啲後生仔讀書比上一輩多 識得明辯是非

明白 所以可以唔參與
但點解要潑冷水？

5毛又玩分化
睇黎共慘黨今次真係好驚

請問可以見得我分化緊？

何以見得*

佢地爭取左就唔洗等仔女衝完先返去食

係愛

想問ching有邊個國家嘅人唔怕死

爭取左就唔使供樓?咁我估五百萬人火燒政總立法會狗署總部都似

家長唔會上連登

係baby condom講

作為一個四張嘅成年人
呢排做得最多嘅係半屌半度身邊嘅港豬

渡

［唔想死必睇］新手義士基本須知

你問下佢

呢排好多懺悔文，係啲70同80出世嘅人寫，其實唔好寫好過，絕對係打擊前線士氣，後面大把嘢做，上咗岸咪出錢，乜L都冇做就出文拎光環，食屎吧。

係
佢哋嘅幫手係去遊行 入左錢落個箱
有個朋友第二日已經去左旅行

支持後生仔

笑撚咗
搵錢搵到1日sl都請唔到？

yes 我諗好多85後應該好明白
今次同佔雨傘時自己身份上既分別

[621]人數與行動的關係

都有好多出咗嚟

唔係全部大人都衰

當然仲有好多港人講地/支持香港警察撚

佢地係做緊你地原本應該做既野

唔係分化, 但都覺得香港如果唔係學生仲有意識會出黎
已經無本錢抗爭, 因為國教到依家好彩有學生出黎被暴力對待先得到社會關注
# 6.21大家一齊出黎

我諗你搞錯左
佢係根本唔想爭取 佢地真心唔覺係問題

屌而家啲七八十後真係垃撚圾叫佢出黎企下都諸多藉口

Push

我出呢個post唔係想指責家長

只係想一啲潑年青人冷水嘅家長 可以試下理解 鼓勵下肯企出黎既年青人

一個年青人 無當過兵 由日日對電腦對書 到上前線對抗政府 知唔知需要幾大嘅勇氣？

佢嗰名

冇計 而家廿零果d 青年
老豆老母都起碼 50
行外人叫個50出黎衝
你實大叫死廢老走開啦阻撚住哂
自己作為仔女更加唔會想自己老豆老豆有危險 受傷
結果咪冇大人囉

真啊屌
發夢見到612嗰日99%都係後生仔
立法會外面根本一個稍為似中年嘅人都冇
全撚部都係20出頭左右

團結一次好唔好

支持
班老一輩完全唔理解
呢家係熱水煮蛙 即死呀

好多人老豆老母都係20-30歲打後先落香港
冇乜學歷 冇邏輯教育 眼中淨係得食飽飯
典型嘅小農DNA
呢啲基本上冇得救 成年人思維定曬型
唯一拉攏佢地方法就係用經濟影響加以說服

究竟個社會可悲到點 先會係個子女唔想父母衝 而自己出去衝 幫父母爭取民主？
講緊嘅仲要係一班未成年既子女

站在抗爭前線的不應是年輕人

到你做左家長咪知點解囉

佢地會話 冇人叫你幫佢爭取 亦都唔需要 我依家生活得好好

講得好

Sad but

我地後生既根本唔係直接既得利益者

條惡法通過左，外資走，樓價大跌，經濟變差，公司減人工，全部都係直接影響班大人

我都唔明點解我地用血汗上街幫你地爭取利益要俾你地鬧

醒下啦屌你老母

其實最大嘅阻力一直來自於呢班大人

推

push

大部分都係年輕人出黎衝

難聽講句
過多幾十年佢地都釘蓋
但我地到時先中年 仲有我地下一代
所以佢地要食屎唔緊要
唔好叫下兩代一齊陪佢食

Sorry ！係我哋呢班廢中做得唔好，累咗你哋班後生仔女。🙏🙏🙏

巴打講得好啱

On撚799
根本個城市就唔應該樓價咁撚貴
佢出少少出黎抗爭就唔會搞到樓價愈來愈貴
令供樓咁辛苦
係上一代比隻鑊我地

條例過咗樓市大跌
唔止負資產 直頭冚家剷

班廢老多謝都冇句

唔係掛

佢哋驚因香港抗爭而引發大陸反共浪潮。

推到啲老嘢睇到！

無話累唔累 大家都係香港人 其實互相鼓勵就夠
多謝巴打你肯支持年青人

廢老

咁你可以唔衝 可以唔做犯法野
但係咪一定要潑冷水？

太多廢中廢老

咪就係，屌哂班廢中廢老老母，佢地呢一代以前肯出嚟為社會做啲野既話，我地呢一代已經生活無憂啦，洗撚下下出嚟搵命搏咩，有邊個唔想大熱天時嘆冷氣鍾意出去熱架，個腦都裝屎既

老老77 班廢老成日以為跟住狗共就實冇死 個腦好似裝撚左屎咁 有咩遊行示威就係隔離講風涼話
前排番工聽到個清潔呀嬸話果班細路係到搞搞震 真係好想一個box file車撚埋佢個7頭到收佢皮

港爘難民基因
上幾代就大陸走落黎
而家就走去其他地方

但係佢地成日都話後生係因為唔使搵食冇野做所以出黎搞事

算啦 等我地班打壞後生保護班大人啦

講得好好

永遠見到呢啲問題我就諗起當時代表梁天琦嘅律師講嘅野
蔡維邦指，真正推卸責任是他自己那個世代、讀畢大學、有理想的人。他說，90年代初，民主化如天跌下來，他們不用做很多事，直選等民主進程陸續有來。即使1997年後，民主化進程減慢，「呢一輩人做過咩嘢？咩都冇做過」，只留給司徒華、李柱銘等大前輩「do the fight（負責爭取）」，他們則為事業和家庭打拼，成為達官貴人和醫生，貪圖逸樂，「同時唔想後生仔rock our world，搞亂香港」 。他慨嘆「其實今時今日喺度發生嘅事，係我嘅generation，包括我在內，製造出嚟。」

蔡維邦讀出立法會前議員何秀蘭的求情信部分內容。她和法官算是香港最幸運的一代，當時只要勤奮工作，基層勞工也可成為小康階層；加上政制逐漸開放，市民相信明天會更好。然而，梁天琦這一代只能透過文獻紀錄，得知香港過往的黃金歲月，現實卻要承受體制的崩壞。蔡維邦希望，法官明白梁天琦一代面對的問題，形容他們不是一般犯罪青年，不是為一己私利，出發點基於熱誠和理想，希望法庭考慮相關背景因素。

班大人聽完一定話唔洗你地幫

但事實就係依家個政治走勢 係因為年青人做嘅野而改變緊...

駁唔到 而且而家我地要出嚟嘅原因就係因為佢地以前冇為民主做過抗爭

班廢老容易滿足現況 半隻腳踩撚左入去棺材 緊緊係平安入埋去

麻利段錄音講中哂

PISH!

聽日衝定唔衝，大家都係戰友，記住不割蓆不篤灰不分化。
小小建議，大家做文宣就係想抓住民意。所以聽日衝，都要有理有據先衝，最好唔好主動使用暴力。
我自己認為聽日集合後，拉隊去警總集會，播放濫權影片，聚焦民意一齊去追究黑警責任！

大人唔做要班細路做
慚唔慚愧

lm

錢邊個唔識搵? 你試下佢地中六合彩 或者財財自由每月收租收股息丫 咪又係唔出嚟衝 講到尾根本係自私

話說今日返工
但ahead係啲五六十歲嘅啊嬸
係到講起前幾日有單中學生係份tsa卷上面亂畫 係唔啱
話就算要反送中 要示威 都唔應該拎自己前途嚟較飛
仲話考試係學生嘅一切 唔應該咁做

無錢嘅父母：我唔洗賺錢養你呀？咁得閒出黎抗爭呀？

有錢嘅父母：算啦 有錢怕咩 唔好搞咁多野啦

香港既大人真係世界級垃圾，64死咁多人出黎尻行完就算，97眼白白睇住香港送返比支那乜撚都唔做，回歸後每次衝突都係要年輕人上陣，成班大人縮係屋企食花生，垃撚圾到

唔好同我講要養家活兒，出黎果班後生一樣有家人，但班家長反而選擇係到食花生，屌那星

就係當年班仆街喺簽聯合聲明嗰時唔出嚟抗議，就斷送咗香港俾支那

30，40歲個d，有家庭，有樓供！又要番

PUSH

佢地經歷過更加差既環境
所以對佢地黎講而家已經好幸福
有得食有得訓有得睇下TVB就足夠

shit已經變左中佬

但佢地覺得我地比人洗左腦
但又好想我地入大學
What????

唔讀書就可以去打大學生喇

知足火腩飯

咪係 係到打飛機做咩
啲對象都唔係到

做過嘢，上咗位會慚愧嘅就奇啦

會檢討就一定唔會係高層

依家中年個班真係垃圾黎
屋企2件廢老到今時今日仲剩係識睇tvb新聞
剩係識話後生仔挑釁政府

推！

有冇睇過＜四代香港人＞呢本書？呂大樂寫既，講晒唔同年代人既矛盾，佢地出生既時代真係連糊口都唔夠，所以好少去諗爭取民主呢Ｄ價值層既野。但當佢地滿足左最minimum 既生活需求之後就冇進步過囉。做左隻有飯食就夠既港豬。而我地一出世既時間經濟比較穩定，所以我地會識得反思高層次d既野，都係完全合理既。
我唔係幫佢地講說話乜乜乜，而家嬲佢地都冇L用啦，留力抗爭好過。做左我地自己覺得岩既事，佢地係老過我地，唔代表成熟過我地。
盡做啦。大家聽日加油
同佢地嘈都SAI氣

如果佢地真係諗得咁長遠

一係回歸前就已經走左佬

一係就果陣出黎示威唔回歸啦！

其實今次好多港豬出嚟行，唔係因為條法例，佢哋覺得自己打份工又唔講政治，與我無關。今次係因為打親啲年紀同佢哋仔女差唔多大嘅學生先忽然民主鬥士上身。個個行完放左幾百入個箱已經話做左野個心好安樂，有個第二朝已經去左旅行。遊行？佢當同個仔上免費通識ja
利申:我四張，今次做得最多係屌醒啲港豬

真正覺醒嘅得我地呢代
即使再去到下一代 佢地要爭取啲野嘅時候 我諗我地到30 40 歲 都會出來

True af

香港大人睇社運就好似兒童足球賽，班細路喺街場踢波俾黑社會打，就會出嚟鬧下人，嚇走咗啲黑社會，就繼續返工，由得細路返去再踢波，下次黑社會就會趁大人返工再出嚟打細路。

POST去BK啦

80 90 年代青年睇開嘅日本卡通真係好大影響

做乜講個事實出黎

頂置啊，你老未

幾無腦先講到咁既野出黎

因為對後生影響最深

真

就算 黃藍陣營都唔係好多人諗到 到底班00 10後之後會面對個咩世界
.就算80 90 後佢地都仲可以撚下bno 平權 退休去台灣 呢d 怯懦ge 諗法

但00後開始 已經無出世就有得拎bno
已經退無可退

流血是青年，得益是中年。
當日應該挻身而出的卻躲在背後，將責任推缷下代。以努力打拼，安居樂業美名化來透支下一代資源，千年殺子文化造成今日局面。
魯迅所說，「小的時候，不把他們當人，大了以後，也做不了人」，「如同他們的父親一樣」。「從老到死，要佔盡了少年的道路，吸盡了少年的空氣」。

諷刺的是今日學生、青年人就算作出了犧牲，即使成功，都要繼續活在這個極度扭曲的所謂國際城市之中，受盡榨壓折磨至死，無論哪條路，都是永無翻身。

這個城市早應該被消滅。

事實

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

---
依法辦事，保衛人權，守護民眾
---
凝聚每個微小力量，召集有勇有謀既義士
無論你係咩人，你既能力總有一樣我地係需要既
---
香港民眾防衛隊
Hong Kong Civil Defence Force
加入:
---
Telegram 聯絡:
Telegram 資訊:
Instagram:

心態上支持我覺得可以 仲好感動添
最慘係好多家長返去都係屌你搞事呀嘛！

我自己覺得最好彩係我老豆開工去唔到 612返去訓左 第二朝同我講老豆去唔到 以你為榮 真係喺公司喊左出嚟

有一日 有一對母女一起行街 走到市雜 看見有一對男女被打 男約30歲 女約8歲 這時兒子問母親 他們為什麼被 母親說 不是我們的事 不要理……我想問 發生在呢對母子身上時 如果她也被忽視 結果是怎樣 ！大家……！！

講得好！！！

16號果日其實都有唔少家長，甚至老人

Forward 去baby kingdom

Yes

如果爸爸係驚賊咁點算

928嗰日我在中環打算趕過去，我當時嘅男朋友（大我18年）拉住我唔畀我去，因為佢話「我仲要供樓，我哋出咗事層樓點算？」

所以話，港共政權箝制香港人最強烈嘅思想就係層樓屌你老味。

好彩分咗手！！！！

推
今次政府嘅態度就係話俾我地聽,你唔去衝,唔俾壓力佢,佢真係唔撚理你幾多萬人遊行

班廢中廢老係最自私

一陣送中 你連層樓比人強收
就唔好問咩事

咁多頁都無人答衝邊
唔係得個勇字衝就有用
如果唔無就唔係得五個義士咁少

衝立法會？ 政總？禮賓府？

班後生的確比中年擺左上枱
唔企出黎都算 仲要屌9班後生搞亂香港
出陰謀論話佢地收左錢？
香港沉淪退步就係因為呢班人無好好企出黎
無為左我地呢一代打拼
上至政府 下至民生 全部都係銅臭味
而家呢個香港毫無生氣 特色
自私自利 行個人主義
呢個唔係我想要既香港

x世代 70 80後呢 成長嗰陣冇 食唔飽呢樣野
生活都叫富庶正常
點解14 16 19年唔見呢班人
講

勿標籤勿分化

岩。616個日見到班中年人，當正family gathering咁傾得好開心，真係好想問句佢地究竟知唔知前一日有人犧牲左

係 我都夢見全撚部都係後生仔，仲有唔少放左學黎

作為一個80後廢老
呢個道理我明左好耐
所以應該要企出黎
大家都係被上一代害苦嘅香港人
我地唔可以再害下一代!!!!!

我返緊工 但都可以拎假 病假去
就係係手停口停 一日嘅錢唔會影響到咁多
最多埋去拎老綜

善用起底功能
條友講乜都on99冇撚腦

上一代唔做嘢要而家嘅年青人承擔

話後生收錢呢個point真係on9
有發夢嘅都知
根本係要貼錢出去買嘢
但係扮訓嘅人你永遠叫唔醒

開個acc放上babykingdom仲好
係呢度既個個都明

呢排見到好多後悔文
話對唔住班後生，自己無能力出嚟因為有屋企負擔
話我地學生無負擔所以肯衝
其實我覺得佢地調轉左
佢地有無諗過我地賭上嘅係自己未來
一個唔好彩俾人拉真係乜都未試過就人生已完
佢地個啲有負擔嘅有啲已經結婚生仔買樓有事業
一世人要做嘅嘢都做左大半，要試都試過
但係呢班後生，為左保護你地唔希望失去嘅嘢
用自己未來做賭注，咁唔係應該後生嘅犧牲得俾你地多咩？
呢班後生分分鐘女仔手都未掂過，人生過左四分一都無
所以班大人就覺得我地無負擔就要犧牲我地嘅未來？
佢地有嘅只係錢，負擔只係家庭，我地無錢但係負擔住一個世代嘅希望
睇戲都有得睇，從來老人家都會自發走出嚟前線對抗
因為佢地覺得自己已經過左大半生，人生無遺憾
所以要為社會做返啲嘢同唔好拖累後生
香港呢？
根本最應該上道德堂學公民責任嘅就係班大人

咁父母的父母呢
父母的父母果輩佢地好辛苦咁係大陸走落黎香港俾張床父母果輩訓俾飯佢地食

父母果輩呢有事唔出聲，有事唔爭取咩都話獅子山精神，依家所有野迫埋身就賴班後生攪事，有無諗過佢地果輩係食盡香港最自由最起飛果段時間呀

仲話班後生攪事？最攪事的係依家話人攪事上晒岸做晒高層或老屎忽，炒到d 樓貴一貴又唔幫班後生下下標籤人80後90後00後的你呢批垃圾呀

中肯！啱到不能再啱！香港人加油！

都有岀黎捐物資既中年同老年既
發夢做物資俾上年紀既人多謝左幾次
可惜岀面屌我地既多好多姐

因為班家長比得太少錢尐學生
咁咪要收錢出嚟搞事囉

Nice pic

Respect, you are hero

rest in peace

我供緊樓 未又係企到最前
5年前都係企最前

本來真係唔打算再出
人大左負擔多左 真係會怕
但69 倨晚見到d 細路比人拉 已經好sad
之後12個日返工睇撚住把差佬9 打d 靚仔
我認我冇勇氣射波
但放工即衝去金鍾
係最前比佢d 射

其實好多人都想幫手但又怕
有唔少噤既朋友
最後佢地既心意化曬做物資比大家

我真心唔希望我第日既仔女會因為政府
又企出黎

後生真好 多謝你地
個下一齊比人打撚到7下7下噤真係好心痛

眼濕濕

如果你被人拉左 失業 變成負累
老婆睇你唔起 仔女睇你唔起
銀行收樓 冇錢補習上興趣班
咁點算

我係廢中。三十幾歲，真係要多謝班年青人，多謝灑你地。

唔係你地。香港已經GG 左

個日冇諗噤多 心諗噤撚多人 驚西咩
Y 屌呀 真係對住噤多人照射
仆你個街 走慢兩野都死

睇住d 細路比人打 我就嬲撚到
覺得自己唔出去幫拖仲係人黎既

身為90後，自己呀爸呀媽會怪我地衝動，但出到街原來好多再老一輩真正見識過国嘅統治都好撐我地

事關禮拜日遊完行去搭車，有個大陸婆話我地搞到個社會亂晒，話蚛国好好，叫我地接受咗就會知蚛国嘅偉大同好處，話烈士跳落來係生壞腦

我都未組織想鬧返佢個陣，已經有個婆婆同個大陸閪講 「點會好呀，唔好諗住同我講我見識少，我67都見過經歷過，你落咗來幾耐呀，仲有咩要講呀」

個刻真係好感動，原來仲有老一輩係有自己思想， 有一批點都會撐我地呢啲年輕一輩嘅人

Know that feel
但都要諗下仔女家庭
我個日都係企後排同天橋

佢地生我出黎我有得選擇既？屌你老母

樓主，屌你咩。 年輕先係勇武主因 唔通你叫個打尿震阿伯出黎勇武咩

所以我最後咪話至少唔好潑冷水就ok

不過一用就用打尿震阿伯黎代表家長 我都無野好講了

但我發現年紀大 真係冇噤好體力
又係比差佬打 5年前 走得快好多
同埋回體快好多
40既時間我企最前怕做豬隊友

但如果再好似612噤 我都會再行出黎
冇理由 比d 仆街9 打細路

其實我唔明大陸人
穩定就大過所有野既
亂就即係唔好 既logic 點黎

搞事呢 2 隻字真係好奀眼

大陸愚民政策嘅成功之處

TSA對學生有乜用 DSE就話姐

Btw叫佢諗下點解學生明知拎前途較飛都企岀黎喇

我不了 如果有日腥港人真係會衝會革命 我就會出黎幫
企係前面被驚敗打 打完坐監 被自己友割席無人救wfc又咩都爭取唔到同被和理左膠騎劫就不了

屌我想減

Push 上報

好多廢老話人收左錢
我都想知邊到有錢收

無樓就係無殼蝸牛

有樓，有殼

我哋就變左縮頭烏龜

年青人，對唔住

我同老豆講 你乜都無留俾我 搞到我要自己爭取 有父幹我洗鬼出去
佢就頭dupdup 唔出聲了

其實....真係好撚心淡。
不禁想攬炒，算9數啦
有錢冇撚食中國野。
希望你唔係下一個趙連海。
如果我咁唔好彩，我認命。
用生命守衛依片土地，換來人們 唾棄
希望藍絲世世代代都係有錢人

死都好驚 死亡不知幾舒服

香港福利又差 樓價又貴
私樓居公屋都爭崩頭
大人已經捱到高d人工
所以好多都無哂自己
寧願幫層樓打一世工準備做廢老算

上一代既垃圾

點解要講個事實出黎

1. 80年代民意明明係歸英派
但就比司徒華為首既愛國回歸派騎劫

2.六四前後，百萬人愛國大遊行
到後尾乜撚都做唔到，最叻就移民

因為d 廢中廢老永遠淨諗住利益，咪諗住乜都用錢行頭先羅

努力仲要俾屋企人話